想學長笛

想學長笛
自學好定出面學好? 想平邊到學好?
仲有初學買邊款笛好

我有一支私家長笛可以比你試吹
tg me hugo1991

認真

初學最穩陣都係買yamaha 222/212

Nuvo